自己吃肉卻逼愛犬吃素 她辯「讓牠更快樂！」上節目被打臉

近日一名英國飼主表示，為了讓狗狗更快樂，因此她決定讓愛犬「吃素」，為了宣揚這個
理念，甚至還帶著狗寶貝讓節目。但沒想到製作單位在狗狗面前放了一碗肉和一碗菜後，
這隻狗看見有肉，立刻「見獵心喜」，想也不想地就選擇了肉，讓狗主人好尷尬。

綜合外媒報導，一名英國婦女露西（Lucy Carrington）近日帶著飼養的哈士奇「風暴」
（Storm），登上了談話性節目《今天早上》（This Morning）。她在節目出表示，因為
天氣炎熱的緣故，風暴變得沒有食慾，甚至還對肉興致缺缺。

露西接著又說，直到將風暴的飼料換成了特製的素食狗糧後，牠就恢復正常了。露西還指
出，「吃素讓風暴變得更活潑、更快樂！」不過當主持人問露西是否是素食主義者時，她
卻說自己並不吃素，讓在場的主持人和來賓都相當驚訝。

製作單位為了測試風暴是不是「素食犬」，也特地為牠準備了兩碗飼料，一碗是菜而另碗
則是肉。但讓露西傻眼的是，風暴當場走向那碗肉，並且大快朵頤。被自己的愛犬打臉，
露西尷尬不已，但她也辯稱是因為天氣轉涼了，風暴恢復了對肉的食慾。

節目播出後，露西也被不少網友批評是「虐待動物」，也有獸醫指出，狗本來就是雜食性
動物，不只吃菜，也會吃肉，只讓牠們吃肉，是剝奪牠們的自由；而露西也表示，她會開
始餵風暴肉食，「如果這是牠想要的，那我會去順應牠」。

食齋既鯊魚

讓牠更快樂！

最鍾意呢啲電視台

專登扮訪問 實質係想踢爆人地啲大話

哈士奇

白左

四大岸狗
素食撚
女權撚
環保撚
耶撚

食齋嘅狗
咁虐畜癡線
呢啲應該係生咗細路都亂嚟整死細路嘅家長

鬼唔望佢隻狗發瘋一野咬落佢條頸到。

鬼婆好正

想屌露西

隻狗好慘

仆街鬼婆

隻狗狗
希望佢唔好比人秋後算帳